夏慤道撤退戰

夏慤道清場果陣由灣仔方向一路殺去遠東方向
我同一班戰友仲係近政總果邊啱啱因為搵到條水喉而興奮
果邊警犬已經push 緊埋黎

一吓又一吓催淚彈將我地逼到去解放軍總部路口
眼都未打得開又見到一班警犬排排企
成班手足大叫緊「玻璃呀」「小心呀」「扶咗女仔過欄先」
催淚彈又射到
成臉口水鼻涕眼水互相扶持衝向橋底
橋另一邊嘅手足無停手咁扯人過去

一過到沖咗兩吓水就即刻搵吓有咩人要幫手
見到一班手足係白煙入面走出黎
又有一班人爭先恐後逼入遠東
成個感覺都好絕望
應該係今日全日最慘烈一仗

但係好唔甘心
始終冇辦法對付催淚彈
人哋一射我哋唔退都做唔到啲咩
今次勇武嘅戰友多咗好多
曾經有一刻見到有希望
但係柒婆領導下嘅警犬殘暴不仁
催淚彈橡膠子彈布袋彈連發
點頂呀大佬